孫大哥1分鐘就入波，安東尼奧哥踢撚？

自嗨鍋包裝都未拆 唔撚洗食啦

老孫

頭先煮緊酸菜魚miss左

快到，未開電視

2:0

人地都有老母生

飲戰馬

七分鐘一入球一助攻, kane都係

唔出Lanzini 根本無得贏

安東尼奧即刻食黃牌

懷疑孫哥傾哥
每場都係飲左戰馬溝東鵬特飲先上場

莫sir迫害蘭些尼

son同kane勁到仆街 要踢隊垃圾真係嘥撚哂

唔講妖人耶莫蘭高哥?

自嗨鍋

呢條撚樣黎

樓上三個回覆乜事

果條撚樣黎

大愉樂傻西瓜嚟

喺你面前冇人敢叫撚樣

反佢？

點睇#20条撚樣？